攬炒從來唔係我地可以決定到

身邊仲有唔小人覺得，攬炒係大眾造成……

上街示威 黃色經濟圈 文宣 國際戰線 etc

所以真係好想釐清概念，從來可以比機會國際出手都唔係香港人而係呢個垃圾政權。人地唔會因為我地有幾多人上街而制裁香港，人地只會因為某啲影響到佢地利益(緊係利益行先啦）嘅政策先出聲同制裁我地。香港人極其量都只係因為人地措施而被動配合，仲要講緊係犧牲自己財產 前途去配合……香港人唔係偉大，只係比政府擺上檯

if you burn you burn with us

如果身邊仲有怪責反對攬炒嘅人問你點解支持，可以一句屌埋去 「問你個林鄭老母啦」

我依家只求有得掃下街
反正暑假成日做埋啲辛苦工
工廠工
要企成日嘅工都試過
已經慣咗辛苦工

希望美國最好制裁到班狗官工都冇得返
錢都冇得用
乞食都冇得乞